［神奇秒回系列］我的女朋友不是我的

最後都係發現咗個真相

雖然唔好受，但都係過咗情人節先算

你無錯，十成九係

屌痴線 追返你個post先 等陣

Ching 都有好多post
𥄫下先

DOOOOOOOOOOON'T

一切都太遲喇

你嗰名好應景

陳生我係唔係識你?

走奶個名都好似係邊度見過你

陳小姐呢

係咪秒回㗎

遲會好過唔回嘛